有冇人有用連登嗰隻安心出行

係啲一定要scan嘅舖頭
會唔會俾啲路人當係後生藍

唔用
坐街食

一定要嘟就老鏈都唔去啦

外賣喺街食？

型過鋪內食啦

已射

Scan完唔幫襯

返學都要